最多試過揸住間公司幾多股票

我最多試過揸住間公司嘅0.1x%股票
不過間公司得幾億市值
但個感覺都好正，同時都好撚驚
成交太低，一走貨隻股會跌幾個價位

比人撚上撚落

買8字頭嗰啲，容乜易

者係幾十萬 😂😂
有啲公司得8千萬市值
80萬夠你拎1%股份 😏

v7妹果d老千股好多都係得三四千萬市值
PB得0.X

開股東大會係咪有你份？

揸幾多都可以去架

幾千萬市值果d真係唔敢掂
依家揸緊隻10幾億市值嘅0.03%
諗住慢慢買到0.1%

試過一星期內買左市值六億幾的公司1.x%股份，比公司管理層打黎問係咪想打釘

打釘咩意思

咁細隻成交通常得幾十萬
你咁買法炒高咗幾多%

隻殼我睇倒想賣，如果我不斷加到5%，就因為我要公佈而必須考慮我的決定

係咪有得動議罷免個董事長
睇電視好似係咁

係咪派息高所以買佢 😂😂